<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Claudio Bertani</title>
    <link>https://claudiob25.github.io/it/</link>
    <description>Recent content on Claudio Bertani</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Sun, 18 Dec 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://claudiob25.github.io/it/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Creare un plugin Jira con forge - Pt.1</title>
      <link>https://claudiob25.github.io/it/posts/jira1/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://claudiob25.github.io/it/posts/jira1/</guid>
      <description>Giudica un uomo dalle sue domande, piuttosto che dalle sue risposte. — Voltaire1
Introduzione Link to heading Jira Software permette ai team di pianificare, assegnare, monitorare e gestire il lavoro con più facilità.
In origine, Jira era stato progettato come strumento per il monitoraggio di bug e ticket, ma oggi si è evoluto in un potente strumento di gestione del lavoro per tutti i casi d&amp;rsquo;uso.
Il nome del prodotto è un troncamento di Gojira, traslitterazione giapponese di Godzilla</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chi sono</title>
      <link>https://claudiob25.github.io/it/about/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://claudiob25.github.io/it/about/</guid>
      <description>Sono motivato e mi appassiono velocemente alle cose.
Ad ogni articolo creato, verrò qui ad aggiungere qualcosa in più, fammi sapere se trovi qualcosa che ti piace!
Esperienze lavorative Link to heading FullStack Dev @ BizCoDe Dic 2017 / Ago 2022
Analisi, progettazione e sviluppo ecommerce su misura layout ricerche e presentazione dati user-friendly gestione clienti e appuntamenti per agenti commerciali importazione e gestione utenti per gli amministratori agenda sincronizzata con Calendar e Office365 integrazione dati 4.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contattami</title>
      <link>https://claudiob25.github.io/it/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://claudiob25.github.io/it/contact/</guid>
      <description>TODO</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Progetti</title>
      <link>https://claudiob25.github.io/it/projects/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://claudiob25.github.io/it/projects/</guid>
      <description>Il mio progetto attuale è quello di documentare le cose che imparo, e che magari potrebbero essere d&amp;rsquo;aiuto a qualcun&amp;rsquo;altro, ovviamente senza diffondere dati sensibili o informazioni che potrebbero danneggiare le persone a cui tengo.
Appena sono in pari, provvederò a documentare alcuni progetti interessanti già svolti.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
